我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

首先，請大家思考，在大量鬼滲入破壞運動嘅情況下，係咪繼續「核彈都唔割」

前日和你飛本來無問題，只係機管局杯弓蛇影關閉機場，但尋日突然混入一班進化咗嘅人/鬼破壞，而大家繼續對呢類行為都唔割席，班勇武派仲去參與，結果無差別咁搞到我地嘅朋友，即外國旅客受到滋擾，阻礙佢地上飛機，導致唯一最安全嘅和你非活動受到摧毀，機管局已經申請禁制令，唯一嘅和平運動已經唔能夠進行。以後只能等民陣組織嘅和理非大遊行，另外亦擔心政府以後未必再批和平集會。

尋日其中一個被捕參與者，被控藏有攻擊性武器。「接機」本來係一個和理非活動，點解會有勇武受到鬼嘅煽動。帶武器入機場破壞呢個和理非嘅運動，而其他人係唔同佢割席？！如果班鬼或勇武襲擊、毆打旅客，甚至殺人，你仲割唔割？大家要捻清楚，如果佢武力升級，大肆破壞，做出一D唔係香港人會做嘅事情，你仲會唔會割席？唔割嘅話，你有無計算過後果？

我係一個典型嘅和理非。我講嘅嘢，係代表廣大嘅和理非人士。尋日勇武派或鬼阻外國遊客搭飛機，係香港人之恥，對運動產生極大負面影響，順理成章製作輿論瓦解呢個運動。一大班鬼同小數勇武派所做嘅嘢，大家唔敢割席，我就第一個站起來割席！我相信好多和理非都會跟我一齊，同勇武派劃清界線！

對唔住，呢班勇武示威者已經同鬼站在同一陣線，搞壞反送中運動，佢地係唔代表反送中運動同路人。恥與為伍！

大家認真捻清楚，呢個重要關頭，係咪仲要堅持「兄弟爬山，各有各做」？如果有人切斷你嘅前路，你仲會唔會無條件撐佢？你捻清楚！

另外，建議合法嘅和理非活動設立指揮中心，重新設立糾察制度，不過有其他登友提過，我唔浪費篇幅重提。

最後，希望連登可以建立一個真和理非分區，俾主流嘅熱愛和平嘅真香港人發言、理性討論策略，宣揚和平、理性、非暴力理念，唔會受到鬼、共諜等惡意攻擊、抹黑。否則，再咁落去香港一定會輸。

要割就自閹啦你P牌sir

死都唔割呀
聽到未呀

負評 上一頁 唔好推上去

負評 block7 上一頁

絕不割蓆
互相配合 方成大業

Block得

善用不推文回覆

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

就係重要關頭先唔可以割呀

請善用不推文回覆

負評
不推文回覆
鬼
要割你割飽佢

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時有理過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
首要目的係要贏，
民意至上主義係好，不過等有左民主政府先講啦，
各有各做，出核彈都唔割

今次係外國民意呀大哥搞臭香港人形象對爭取外國支持無幫助

3毛又衝出嚟送ac, 大家識做

理性香港人
#271434

我都講左好多次。。。歡迎起底

on9 你睇下外國報紙點賣先啦你覺得美國會因為你阻下機場就撐中共咩on9

走啦你老母

單機啦柒頭

一唔啱聽就三毛，你同獨裁有乜分別？仲爭取乜嘢民主？

亲，¥0.3已入帐 请查收

點解你預設勇武係會殺旅客o既黐線佬

on9

thanks, 順便捉埋你條柒頭
你班傻鳩幾時識得柒少陣就羸撚左
首先你地一早就次次假定所有野都係勇武做
第二即使有鬼情況下都係永遠第一時間抵毀自己友
次撚次都用呢招, 弱智都知你班染頭收撚左錢啦
你地呢班應該叫冷氣三毛

P牌都未過 好等錢洗咩

勇武未必做，但鬼有可能會做，但勇武黏埋去，而大家仲講唔割蓆嘅話，新聞會報導話係反送中嘅人做，即影響整個運動發展

因為班柒頭收撚左五毛, 緊係要跟住個劇本帶風向
呢班友咪撚理佢有冇P牌有無開過正經Post篇文夠唔夠長
總之一睇佢地個大致方向就知收撚左錢

傻鳩, 一撚早睇穿你地玩法啦
琴晚前半夜你班傻鳩洗撚左咁耐你當我地弱智?

換ip 換ac繼續慢慢帶風向啦柒頭

樓主你只係講左個事實出黎，現實世界大把人已經割緊。連登就黎變成黃絲版港人港地，剩返班友自己圍爐自high 繼續網上建國。

第二日再出過post啦p牌仔
你既分化註定失敗

代你老母咩，你憑咩代表和理非？
乜撚都如果如果。如果聽日大亞灣爆咗就乜撚都唔洗搞啦

終於見到有清醒嘅同路人

你明唔明.......

鬼係演員
某 d 既定立場o既新聞會報導, 一定會話係反送中嘅人做
無論係唔係鬼

要做o既係搶奪話語權

清咩醒正常返工出街有同事同學朋友既人都知，係你肯講出黎啫

又捉一隻
多謝哂

割你老母，要割你自己割，無撚帶風向
割咗有咩著數，
係咪都俾人嗌暴徒曱甴，
你想輸咪單靠唱今天我囉，
藍絲仲團結過我哋

兩條P狗喺度想帶風向
冇人信你地㗎
收皮啦

話你on9都驚你嬲
我p牌自動不推文

請五毛畜繼續
努力開多幾個ac自推我爽手block埋

唔來新post，自己睇啦

割自己條撚啦

你自己係bk開個和理非分化區啦
好行夾唔送

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

駛鬼你信，你咪自己等睇下8.18 遊行人數係幾多囉

唔割，但可唔可以認真檢討下，再繼續改進？

p牌鬼ac block
鬼ac.特點 大細顏色字

我屌你老母!
唔割就係唔割!

Too long didn't read, blocked

「接機」本來係一個和理非活動，點解會有勇武受到鬼嘅煽動。帶武器入機場破壞呢個和理非嘅運動，而其他人係唔同佢割席？！如果班鬼或勇武襲擊、毆打旅客，甚至殺人，你仲割唔割？大家要捻清楚，如果佢武力升級，大肆破壞，做出一D唔係香港人會做嘅事情，你仲會唔會割席？唔割嘅話，你有無計算過後果？

建議search下乜嘢叫滑坡理論
同班話同性戀婚姻合法化就人類滅亡班戇鳩一撚樣

同性戀結婚，生唔到仔，叫人哋都唔好生，家庭觀念崩潰，亂倫，生畸胎，不育，人類絕種

P牌 改埋啲咁嬌情既名 食屎啦

收皮啦，邊個比你代表和理非呀分化撚。
係有損失架啦，唔使付出想有收穫呀？
你唔係和理非，你係藍扮黃

點解淨係禁P牌正負評，禁埋開post啦

好呀 咁你到時躝出黎阻住前線做野

言論自由

睇到悶 睇左兩個月 樓主呢啲比較低手

blocked

佢地D名好撚易捉

noted

我唔會割, 但屌就一定會

割你老母

P牌仔黎 唔洗理佢

Go fuck yourself

林鄭有無同黑警割?

Blocked

分你老母化，block鳩你

如果你真心既 我會答你

割咩 勇武做左就做左 要既唔係割 係補救，同加強文宣 ，尋日就一定係冷處理左佢最好，另一方面煲大811佢唔係就唔好叫自己為盾
我尋晚都忍唔住屌 但冷靜返咁諗 你就會覺得割席=政府最想見到既
再提點勇武 ，唔係咩一定要割席而係要互相幫助，團結一致，犯錯就檢討。

建立和理非區 只會加強分化

如果你係攪屎棍既鬼 我立即屌你老母

割你老母閪皮就割
分化撚

走喇 p 牌仔
起底 block 上一頁

你係和理非就係代表緊大部份和理非
咁撚on9既logic 係狗先諗到
你想帶風向前
試下搵個高級d智商高d既狗出黎講
因為你地d低級職員做野同講野真係on9
唔係扮

樓主, 返印度食蕉.jpg
不推文回覆

五毛毛

你快撚啲躝啦屌你老母

我地要做概係檢討思考 唔好重復犯錯
而唔係割席

我同意

得啦知啦阿sir，要割你自己割飽佢啦
核彈都唔割啊屌你老母

屌你老母 不割呀on9仔

收聲喇無人理你

永不割蓆

贊成開設和理非區
唔贊成割蓆

目前論壇生態，衝衝仔當道，post 性質主要有
1. +/-24小時進行中的事一堆 post
2. 打氣，安撫心靈的 post
3. 推行動的 post
4. 給前線提出新橋，資訊的 post
5. 提醒大家唔好忘記邊個邊個的 post
其他 post 雀聽冇左影，和理非的確無實際可用空間發展．但係，當有左獨立空間後有幾多和理非會如何使用又係另一個問題．

唔割唔係怕人屌，兄弟齊上齊落，有時真係唔計得咁清楚
即使最壞情況出現，唯有認命．
1. 機會真係唔大（條線人人唔同，要割的我亦尊重）
2. 有人出面衝，有人呢度提，盡量提／屌都仲出事的話，係命．
另一個重要考慮係情緒，我地唔明佢地，佢地唔明我地，較為冷靜的就多了一份責任去包容．Brotherhood 我明少少，佢地呢段時間所經歷嘅，我只知方向而想像唔到程度．所以又會再包容多少少．包容唔係指支持一Ｄ過左自己底線嘅非理性行為，而係不離不棄地用更大嘅耐性去提去屌．

樓主跪撚左地未

呢個鬼到咁明顯，其實係咪曲線？

不分不割不推

P牌收一收皮, 而家唔係要同勇武割蓆, 而係連和理非都要上前線既時刻。
上街, 已經無分前線後線, 大家並肩作戰!

唔贊成割蓆

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

屌你老母痴撚線

我只係屌中咗鬼嘅計謀嘅勇武派同唔割蓆L

仆街啦你
核爆都唔割呀
唔撚識字呀？

請善用不推文回覆

屌你老母P牌仔，收皮啦

不推文 全部人block佢

一早block咗，睇唔到講乜

ok 你自己坐係屋企等外國解放香港啦
肯面對現實未呀 2019年仲ff鬼佬會幫你爭取民主 除左打兩句咀炮

line啲5毛/on9港豬(?)多到
以前我唔會block人, 依家見到要即block

點會比你講幾講就會割席

block

割你自己一個出去啦on9 p牌仔
個個po都係分化屌前線

on9 小陣可以嗎

痴撚線 難聽過粗口 冇勇武你送左中啦
話人中詭計 你最似鬼呀呢到

多謝樓主點醒左我你講得好好

我會立刻block柒你條分化撚

我同你就真係恥與為伍，唔該唔好抹黑我地和理非呀三毛

依家d鬼真係唔用腦架喎
負評+block

唔會割 我都算和理非
我身邊好多人都唔會割

P牌仔
依家係我地同你割席阿

冇勇武做野 你條仆街比人送左中啦

已block

單機版連登歡迎你

唔撚割啊

殺撚埋我都唔割

都係果句

屌你老母呀

不割

起底 block 上一頁

支持，勇武根本為武而武，無信念、底線可言

連登呢度言論自由不受尊重

我好少屌鳩人，但你實在太撚On9。
我係典型和理非，但你絕對唔代表我，不撚知所謂。Block7你呢種分化撚, Bye

收皮啦屌你老母

我真係同意到仆街

收皮啦撚樣
割你老母粒lin呀割割割

食屎啦你

檢討完
大家下次有共識有咩可以做有咩唔應該做就得

垃圾post大家唔洗推

分化係鬼嘅行為，不值一看！

割到係連登單機啦 on9
不推文

屌你連泛民都唔割，淨係話反暴力
你仲割乜柒，仲大台，仲糾察？走啦

柒咗啦你
冇人支持你呀

一係on99一係三毛，你自己選，唔好話我地唔民主啦

善用起底 我割你賓周都唔同香港人割蓆呀 戇撚鳩！

冇 得你一個 分化撚好行唔送

宜家黑警混入來隨便燒個垃圾筒已經係暴動，你以為仲有權決定勇武和理非邊個入場玩咩？天真，85罷工之後勇武手足被捕嘅被捕，重傷嘅重傷，你以為大家唔使抖下，唔使養傷，黑警濫捕方仲賢就係唔比機會你休息，一邊開槍猛攻，一邊極速公告，就係想盡快瓦解前線，恐嚇和理非…

我係和理非，我同身邊的和理非戰友都表示絕不割蓆，前線勇武在戰場奮戰，我地係後面支援，做好文宣，爭取民意，籌款買裝備，大家為同一目標，共同努力，割蓆之人，唔係鬼就係自甘墮落被送中

可靠嘅始終係自己，外面打炮嘴居多，英美德意澳為香港出左幾多聲，大家心照，中共比d好處佢地即刻收聲，國際輿論要爭取，但不必過於認真，最重要係香港自己一家人，有事要大家共同面對，努力將傷害減到最低，唔係大難臨頭各自飛，香港人，打死不割蓆，割蓆的下場就係做新疆人西藏人，自己諗

死任何一個外國人都係外交問題，政府責任

核爆都唔撚割

不推文覆啦

分化撚去死啦!
前線為我地做左幾多犧牲左幾多啊!
612冇佢地 你送撚左中啦!
仲未清算到政府同班狗既罪你就同我割?
我DLLMH啊!
唔割啊! 死人都唔割! 核彈都唔割!錫春袋都唔割啊!!! 收啦屌你!

負評
block
不推文回覆
上一頁

Bye on9仔

898 係咁

大家留意，我只係同近日搞壞運動嘅勇武派割蓆，並無同612班人割蓆。
近日嘅勇武派被大量嘅鬼混入，做出非常大嘅破壞，我地同呢班鬼割蓆究竟有乜錯？

冇錯，我撐你

絕不割席

死不割蓆

不割𥱊 屌你

負皮多到

請使用不推文回覆

屌你老母!!

你建立咩區都總會有唔同人入黎睇同留言
連登咁多三毛mon post狗
不如又開個三毛狗狗專區？
懶撚醒 收皮啦

不割蓆
不分化

捻乜野呀捻
五毛 bye

你憑咩撚野代表廣大和理非啊

818 做乜都唔會割, 咪撚輸打羸要

不割蓆 不分化 核爆都唔割

又話核彈都唔割？

我寧可俾你侮辱為五毛，都唔想再有年輕人受傷或被捕

屌你老母樓主，分化撚死開啦，呢篇文樓豬一係黑警一係藍絲一係真係弱智仔

我同你唸法一樣，寧可俾其他人侮辱，都唔想再有年輕人受傷或被捕

我寧可俾你侮辱為分化L，都唔想再有年輕人受傷或被捕

On9

你咪仲鬼

割你老味臭閪五毛狗

核彈都唔割

唔該封左個p牌仔

扮乜野啊
咪講左無大台
您都可以講得出您表代大部分和理非
係咪第一日出黎抗爭 兩個幾月您訓左？

不割席係基本原則

所以樓豬都係返屋企訓啦

唔好推post 垃圾

變曬做鬼都唔割

對唔住，你唔代表我
利申:和理非

因今晚勇武派都和平撤退，因此請大家繼續用不推文回覆，或最好唔好再覆呢個post了

低質到
放心你係第一個亦都係最後一個

分化狗，屌到你全家女性生子宮頸癌

不如開個五毛區

樓主係三毛